你幫我俾住錢先啊 遲啲俾翻你

法國宜家越來越多人用呢句嘢， 然後唔記得俾翻錢人，要問翻先要得翻/如果細數又唔好意思開口問wor。又或者無散紙自己又無得找就拖下次先。唔係信唔過朋友 係宜家好多人都不了了之
其實叫人幫手買嘢我習慣俾錢人先，就算無散紙都叫佢找錢先俾翻我。

俾錢個fd先
攞到先俾錢

叫佢地用轉數快

中一次伏，唔會再有下次
俾佢老尾

上次欠仲未回水

帶眼識人

唔係個個都有

絲打咩經歷

朋友點開口

身邊暫時得一個朋友會先俾錢

用轉數快

仲有，明明大家要book party room， 佢係counter處理緊booking 明明自己有錢 都要叫其他人俾住錢先一陣再夾翻

唔係個個有

根本係搵老襯

咩經歷

朋友都事少。。。上司都咁就仆街啲

不斷禁叫你俾住先俾住先
但係細數正路都唔好意思問人拎返
問佢又話返你小氣